CLC 'Devil' Teaser

大家記得九月六號香港5點鐘聽港女首新歌

點解個mv咁rv

Russian Roulette 咁

垃圾

抄鳩人rv

真係有dd似...

Teaser個風格好唔CLC
但出嗰陣照聽

支持港女

還我黑色型風格

red velvet

個作曲家好似係作rv dumb dumb個個

炒飯clc

屌呢隊垃圾老母，抄鳩rv
個死港女成日IG扮到同子瑜好， 利用子瑜想炒紅自己

死港女又會識支瑜嘅？

偶運會好撚厚面皮3唔識7勁尷尬走去hi人先，實際目的就係想借人上位，唔紅都唔識

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

支持層主

Russian roulette+peekaboo
Rv feel重到

仲有d dream catcher d惡夢feel

嘩邊個做visual

幾好

首歌聽落幾好

ok啦

人地呢個舞台識 之後有一齊整過指甲(Elkie設計) 私底下又有一齊出街🤔